愛我啤酒宜家個樣變成咁

白髮蒼蒼

計落成70歲

比大陸妹吸精 吸到咁

釋武尊

Morgan Freeman黎下話..

食大麻？

佢唔係鐘意男人咩

標左童啫

原來佢嚟㗎

染返黑個頭應該會好好多

打平切西瓜.gif

原來已經廿幾年前
烏鴉真心最fit